# Seaborn 数据可视化基础入门

| 作者：huhuhang | 难度：初级 | 综合评分：:star:9.3 |
|:-----------:|:-----:|:--------------:|

Seaborn 是以 Matplotlib 为核心的高阶绘图库，无需经过复杂的自定义即可绘制出更加漂亮的图形，非常适合用于数据可视化探索。

## 知识点

- 关联图

- 类别图

- 分布图

- 回归图

- 矩阵图

- 组合图
